點解咁夜都仲有咁多人未瞓

都三點幾就四點

因為仲未收工

加油

等番工

俾中資麥記洗版 點瞓得着

做緊死線戰士

聽日mid term

掛住樓主

係外國

瞓左兩個鐘早晨做咩掛住我

ching中學雞？

餓醒左

岩岩開始有d眼瞓

同我一齊食早餐

開工中

剛剛收了工

岩岩返完通頂